[八五大罷工] 搵人屌下民陣啦..

雖然 Fb 好多巴絲些牙... 連登講到臭
但始終民陣係比較有牙力，可以響傳媒道造回響，個勢先夠大。

強烈要求民陣支援和呼籲八五大罷工

推

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

民陣成日都後知後覺

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

民陣 縮骨

到和理非進場的時候了

瞓醒未！！

Push

集中推八五罷工!!!

民陣出黎

民陣！！請幫手

集中推八五罷工!!!

【超緊急】8月5號全港大罷工！唔夠時間啦！香港需要每一個你！

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選。 ，

民陣仲未出聲啊... 仆街!!!